# Translation of Plugins - AMP - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - AMP - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-08-23 09:20:31+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - AMP - Stable (latest release)\n"

#. translators: %s: error message describing the problem
#: assets/js/wp-server-side-render.js:3
msgid "Error loading block: %s"
msgstr "載入時發生錯誤的區塊: %s"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Inline Text Color"
msgstr "內嵌文字色彩"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Inline Background Color"
msgstr "內嵌背景色彩"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Highlight Color"
msgstr "醒目提示色彩"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:32
msgctxt "background media"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Export Story"
msgstr "匯出內容報導"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Generating story archive…"
msgstr "正在產生內容報導壓縮檔..."

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Could not generate story archive."
msgstr "無法產生內容報導壓縮檔。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Select or Upload Media"
msgstr "選取或上傳媒體檔案"

#. translators: %d: the number of actual megabytes per second
#: assets/js/amp-stories-editor.js:20
msgid "Write caption…"
msgstr "撰寫說明..."

#: assets/js/amp-stories-editor.js:16
msgid "Loop"
msgstr "重複播放"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:16
msgid "Video Settings"
msgstr "視訊設定"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:16
msgid "Edit video"
msgstr "編輯視訊"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Note: If you turn this off, the current caption text will be removed."
msgstr "注意: 如果啟用這項功能後再停用，便會刪除已輸入的圖片說明文字。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Display Caption"
msgstr "顯示說明"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Add element"
msgstr "新增內容元素"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Search for an element"
msgstr "搜尋內容元素"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Display your most recent stories."
msgstr "顯示網站上的近期內容報導。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Content ID (required)"
msgstr "內容 ID (必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Site ID (required)"
msgstr "網站 ID (必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Embed ID (required)"
msgstr "內嵌 ID (必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Partner ID (required)"
msgstr "合作夥伴 ID (必填)"

#. translators: 1: the recommended max MB per second for videos. 2: the actual
#. MB per second of the video.
#: assets/js/amp-block-editor.js:15 assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "A video size of less than %1$s MB per second is recommended. The selected video is %2$s MB per second."
msgstr "建議的視訊所需頻寬應小於每秒 %1$s MB，目前選取的視訊每秒所需頻寬為 %2$s MB。"

#. translators: 1: the selected file type.
#: assets/js/amp-block-editor.js:13 assets/js/amp-stories-editor.js:24
msgid "The selected file mime type, %1$s, is not allowed."
msgstr "目前選取的檔案為不可使用的 MIME 類型 %1$s。"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:2023
msgid "Could not open the generated ZIP archive."
msgstr "無法開啟產生的 ZIP 壓縮檔。"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:1974
msgid "Could not retrieve story HTML."
msgstr "無法擷取內容報導 HTML。"

#. translators: %s is the ZipArchive error code.
#: includes/class-amp-story-post-type.php:1949
msgid "There was an error generating the ZIP archive. Error code: %s"
msgstr "產生 ZIP 壓縮檔時發生錯誤。錯誤代碼: %s"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:1938
msgid "The story does not exist."
msgstr "這篇內容報導不存在。"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:1922
msgid "Could not generate the story archive."
msgstr "無法產生內容報導壓縮檔。"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:1892
msgid "Save the story before exporting."
msgstr "匯出前請先儲存內容報導。"

#. translators: %s is the ZipArchive class name.
#: includes/class-amp-story-post-type.php:1882
msgid "The %s class is required to export stories."
msgstr "需要 %s 類別才能匯出內容報導。"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:1871
msgid "You do not have the required permissions to export stories."
msgstr "目前的登入身分沒有匯出內容報導的權限。"

#: includes/class-amp-story-media.php:369
msgid "The ID of the featured media for the object."
msgstr "物件的精選媒體 ID。"

#: includes/class-amp-story-media.php:223
msgid "Story Page"
msgstr "內容報導頁面"

#: includes/class-amp-story-media.php:71
msgid "Whether the attachment is a poster image."
msgstr "附件是否為宣傳圖片。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:668
msgid "AMP requires most asset URLs to be absolute as opposed to relative. In order to export stories with the desired absolute URLs, you can provide the required URL base here. This base URL will be used for the uploaded files, as well as, links to other stories. If left empty, the default URLs will be used. Meaning, uploaded images and videos will be referenced from the WordPress install. Remember that the provided URL should be HTTPS."
msgstr "AMP 要求資源網址為絕對網址，而不是相對網址。為了匯出含有絕對網址的內容報導，請設定必要的目錄起點網址。這個目錄起點網址用於上傳檔案，以及其他內容報導的連結；如果設定欄位留空，便會使用預設網址，這代表上傳的圖片及視訊將參照 WordPress 系統。請注意，設定的網址必須為 HTTPS 網址。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:663
msgid "Base URL for exported stories."
msgstr "匯出內容報導的目錄起點網址。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:128
msgid "Stories Export"
msgstr "匯出內容報導"

#: assets/js/wp-server-side-render.js:1
msgid "Block rendered as empty."
msgstr "區塊已轉譯為空區塊。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "AMP Stories"
msgstr "AMP 內容報導"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "recent stories"
msgstr "近期內容報導"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Latest Stories"
msgstr "最新內容報導"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Latest Stories Settings"
msgstr "最新內容報導設定"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Time ago"
msgstr "前"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Time difference"
msgstr "時間差異"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "AMP Timeago"
msgstr "AMP 時間計算"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Cutoff (seconds)"
msgstr "截斷點 (秒)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "AMP Timeago Settings"
msgstr "AMP 時間計算設定"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgctxt "font size"
msgid "XL"
msgstr "XL"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgctxt "font size"
msgid "L"
msgstr "L"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgctxt "font size"
msgid "M"
msgstr "M"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgctxt "font size"
msgid "S"
msgstr "S"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "paragraph"
msgstr "段落"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "heading"
msgstr "標題"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Add free-form text to your story."
msgstr "在內容報導中加入任意格式文字內容。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Text"
msgstr "文字內容"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "A minimum time is enforced because there are animated blocks on this page."
msgstr "由於這個頁面上有含有動畫效果的區塊，因此會強制設定最短時間。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Time in seconds"
msgstr "指定時間 (秒)"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Advance to next page"
msgstr "前往下一頁"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Page Settings"
msgstr "頁面設定"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Focal Point Picker"
msgstr "焦點選擇器"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:16 assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Set Poster Image"
msgstr "設定宣傳圖片"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:16 assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Replace Poster Image"
msgstr "更換宣傳圖片"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:16 assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Select Poster Image"
msgstr "選取宣傳圖片"

#. translators: 1: 720p. 2: 720w. 3: 1280h
#: assets/js/amp-stories-editor.js:16 assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "A poster image must be set."
msgstr "必須設定宣傳圖片。"

#. translators: 1: 720p. 2: 720w. 3: 1280h
#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "The recommended dimensions for a poster image are: %1$s (%2$s x %3$s)"
msgstr "建議的宣傳圖片尺寸: %1$s (%2$s x %3$s)"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:16 assets/js/amp-stories-editor.js:32
msgid "Poster Image"
msgstr "宣傳圖片"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:32
msgid "Select Media"
msgstr "選取媒體"

#. translators: %d: the number of actual megabytes per second
#: assets/js/amp-stories-editor.js:32
msgid "Change Media"
msgstr "變更媒體"

#. translators: %d: the number of actual megabytes per second
#: assets/js/amp-stories-editor.js:20 assets/js/amp-stories-editor.js:32
msgid "The selected video is %d MB per second."
msgstr "選取的視訊每秒所需頻寬為 %d MB。"

#. translators: %d: the number of recommended megabytes per second
#: assets/js/amp-stories-editor.js:18 assets/js/amp-stories-editor.js:30
msgid "A video size of less than %d MB per second is recommended."
msgstr "建議的視訊所需頻寬應小於每秒 %d MB。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "Background Media"
msgstr "背景媒體"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14 assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "Remove Gradient"
msgstr "移除漸層"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "Add Gradient"
msgstr "新增漸層"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "Based on the duration of all animated blocks on the page"
msgstr "以這個頁面全部含有動畫效果的區塊為準。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "Based on the first media block encountered on the page"
msgstr "以這個頁面第一個媒體區塊為準。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "After media has played"
msgstr "媒體播放完畢之後"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "After a certain time"
msgstr "經過指定時間之後"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "To edit the background image or video, you need permission to upload media."
msgstr "如需編輯背景圖片或視訊，目前的登入身分必須具備上傳媒體檔案的權限。"

#. translators: %s: color number
#: assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "Color %s"
msgstr "色彩 %s"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26 assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "Color"
msgstr "色彩"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "button"
msgstr "按鈕"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "cta"
msgstr "CTA"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Prompt visitors to take action with a button-style link."
msgstr "提示使用者點擊按鈕樣式連結採取行動。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Call to Action"
msgstr "行動號召"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Add text…"
msgstr "加入文字..."

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Add story title…"
msgstr "新增內容報導標題"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26 assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "title"
msgstr "標題"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Display the story title. Modify by changing the overall title of the document."
msgstr "顯示內容報導的標題。變更內容設定中的日期便能進行修改。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Story Title"
msgstr "內容報導標題"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "publish date"
msgstr "發佈日期"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Display the publish date of the story. Modify by changing the date in the document settings."
msgstr "顯示內容報導的發佈日期。變更內容設定中的日期便能進行修改。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Story Date"
msgstr "內容報導日期"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "byline"
msgstr "署名"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "author"
msgstr "作者"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "post"
msgstr "文章"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Display the name of the story’s author. Modify by changing the author in the document settings."
msgstr "顯示內容報導的作者姓名。變更內容設定中的作者便能進行修改。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Story Author"
msgstr "內容報導作者"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Save as Template"
msgstr "另存為範本"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "White"
msgstr "白色"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Half Rounded"
msgstr "半圓角"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Rounded"
msgstr "圓角"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15 assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Choose image"
msgstr "選取圖片"

#. translators: 1: the recommended max MB per second for videos. 2: the actual
#. MB per second of the video.
#: assets/js/amp-block-editor.js:15 assets/js/amp-stories-editor.js:26
msgid "Select"
msgstr "選取"

#. translators: 1: image width in pixels. 2: image height in pixels. 3:
#. required minimum width in pixels. 4: required minimum height in pixels.
#: assets/js/amp-block-editor.js:11 assets/js/amp-stories-editor.js:22
msgid "The selected image is too small (%1$s by %2$s pixels). It should have a size of at least %3$s by %4$s pixels."
msgstr "選取的圖片尺寸 (%1$s x %2$s px) 太小，建議尺寸最少要 %3$s x %4$s px。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:20
msgid "This block can not be used on the first page."
msgstr "這個區塊無法使用在第一頁。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:20
msgid "This block can only be used once per page."
msgstr "這個區塊在每頁僅能使用一次。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:20
msgid "Find original"
msgstr "尋找原始內容"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:20
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Story Settings"
msgstr "內容報導設定"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Animation"
msgstr "動畫效果"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14 assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Text Color"
msgstr "文字內容色彩"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14 assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "Background Color"
msgstr "背景色彩"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Color Settings"
msgstr "色彩設定"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Heading 2"
msgstr "標題 2"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Heading 1"
msgstr "標題 1"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Select text type"
msgstr "選取文字內容類型"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-stories-editor.js:14
#: assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Automatically fit text to container"
msgstr "自動調整文字配合容器寬度"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Text Settings"
msgstr "文字內容設定"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Back"
msgstr "下移一層"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Send to back"
msgstr "移到最下層"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Backward"
msgstr "下一頁"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Send Backward"
msgstr "前往下一頁"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Forward"
msgstr "上一頁"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Send Forward"
msgstr "前往上一頁"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Front"
msgstr "上移一層"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Send to front"
msgstr "移到最上層"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Block Position"
msgstr "區塊位置"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "No blocks found."
msgstr "找不到符合條件的區塊。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Manage All Reusable Blocks"
msgstr "管理可重複使用區塊"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Reusable"
msgstr "可重複使用"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgctxt "blocks"
msgid "Most Used"
msgstr "最常使用"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Available block types"
msgstr "可用的區塊類型"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "%d result found."
msgid_plural "%d results found."
msgstr[0] "找到 %d 項搜尋結果。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Rotate Block"
msgstr "旋轉區塊"

#. translators: %s: degrees
#: assets/js/amp-stories-editor.js:14
msgid "Saving block rotation of %s degrees"
msgstr "儲存旋轉 %s 度的區塊"

#. translators: %s: degrees
#: assets/js/amp-stories-editor.js:12
msgid "Rotating block by %s degrees"
msgstr "旋轉區塊 %s 度"

#. translators: %s: font name
#: assets/js/amp-stories-editor.js:10
msgid "Font Family: %s"
msgstr "字型系列: %s"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:8
msgid "Font Family"
msgstr "字型系列"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:8
msgid "Blank Page"
msgstr "空白頁面"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:8
msgid "Available templates"
msgstr "可用的範本"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:8
msgid "Insert Template"
msgstr "插入範本"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:8
msgid "Reorder Pages"
msgstr "重新排序頁面"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:8
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設定"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:8
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:8
msgid "Previous Page"
msgstr "上一頁"

#. translators: %s: Page number
#: assets/js/amp-stories-editor.js:8 assets/js/amp-stories-editor.js:16
msgid "Page %s"
msgstr "第 %s 頁"

#. translators: %s: Page number
#: assets/js/amp-stories-editor.js:8
msgid "Go to page %s"
msgstr "前往第 %s 頁"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:7
msgid "Post Author"
msgstr "文章作者"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:7
msgid "No elements added to this page yet."
msgstr "尚無內容元素新增至這個頁面。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:7
msgid "Elements"
msgstr "內容元素"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:7
msgid "(selected block)"
msgstr "(選取的區塊)"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:7
msgid "Begin immediately"
msgstr "立即開始"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:7
msgid "Begin after: %s"
msgstr "接續前項目: %s"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:7
msgid "Begin after"
msgstr "接續前項目"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:7
msgid "Immediately"
msgstr "立即開始"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:7
msgid "Delay (ms)"
msgstr "延遲時間 (毫秒)"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:7
msgid "Duration (ms)"
msgstr "持續時間 (毫秒)"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:7
msgid "Animation Type"
msgstr "動畫效果類型"

#. translators: 1: minimum width, 2: minimum height.
#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-stories-editor.js:7
msgid "The featured image should have a size of at least %1$s by %2$s pixels."
msgstr "精選圖片的建議尺寸最少要 %1$s x %2$s px。"

#. translators: 1: .jpg, 2: .png. 3: .gif
#: assets/js/amp-block-editor.js:7 assets/js/amp-stories-editor.js:5
msgid "The featured image must be in %1$s, %2$s, or %3$s format."
msgstr "精選圖片的格式必須是 %1$s、%2$s 或 %3$s。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:5 assets/js/amp-stories-editor.js:3
msgid "Selecting a featured image is recommended for an optimal user experience."
msgstr "建議設定特色圖片以獲得最佳使用者體驗。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:5 assets/js/amp-stories-editor.js:3
msgid "Selecting a featured image is required."
msgstr "必須選取精選圖片。"

#. translators: 1: Type of block (i.e. Text, Image etc), 2: Position of
#. selected block, 3: New position
#: assets/js/amp-stories-editor.js:3
msgid "Block %s is at the beginning of the content and can’t be moved up"
msgstr "[%s] 區塊位於內容頂端，無法上移"

#. translators: 1: Type of block (i.e. Text, Image etc), 2: Position of
#. selected block, 3: New position
#: assets/js/amp-stories-editor.js:3
msgid "Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d"
msgstr "將位於%2$d的 [%1$s] 區塊上移至%3$d"

#. translators: 1: Type of block (i.e. Text, Image etc), 2: Position of
#. selected block, 3: New position
#: assets/js/amp-stories-editor.js:2
msgid "Block %s is at the end of the content and can’t be moved down"
msgstr "[%s] 區塊位於內容尾端，無法下移"

#. translators: 1: Type of block (i.e. Text, Image etc), 2: Position of
#. selected block, 3: New position
#: assets/js/amp-stories-editor.js:2
msgid "Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d"
msgstr "將位於%2$d的 [%1$s] 區塊下移至%3$d"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Block %s is the only block, and cannot be moved"
msgstr "[%s] 區塊是目前內容中唯一的區塊，無法進行移動"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgctxt "Word count type. Do not translate!"
msgid "words"
msgstr "characters_excluding_spaces"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Pan Up"
msgstr "向上平移"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Pan Down"
msgstr "向下平移"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Pan Right"
msgstr "向右平移"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Pan Left"
msgstr "向左平移"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Whoosh In Right"
msgstr "自右放大飛入"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Whoosh In Left"
msgstr "自左放大飛入"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Twirl In"
msgstr "旋轉進入"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Rotate In Right"
msgstr "順時針旋轉"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Rotate In Left"
msgstr "逆時針旋轉"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Pulse"
msgstr "脈衝"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Fly In Top"
msgstr "自上飛入"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Fly In Right"
msgstr "自右飛入"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Fly In Left"
msgstr "自左飛入"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Fly In Bottom"
msgstr "自下飛入"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Fade In"
msgstr "淡入"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1
msgid "Drop"
msgstr "落下"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:1 assets/js/amp-stories-editor.js:8
msgid "None"
msgstr "無"

#: includes/sanitizers/class-amp-form-sanitizer.php:180
msgid "Please contact the developer of this form processor to improve this message."
msgstr "請聯絡這個表單處理程式的開發者以改進相關問題。"

#: includes/sanitizers/class-amp-form-sanitizer.php:178
msgid "Even though the server responded OK, it is possible the submission was not processed."
msgstr "即使伺服器的回應為 OK，一樣可能不處理傳送工作。"

#: includes/sanitizers/class-amp-form-sanitizer.php:177
msgid "It appears your submission was successful."
msgstr "傳送程序已完成。"

#. translators: %1$s: HTTP status text, %2$s: HTTP status code
#: includes/sanitizers/class-amp-form-sanitizer.php:175
msgid "The server responded with %1$s (code %2$s)."
msgstr "伺服器回應為「%1$s」(代碼: %2$s)。"

#: includes/sanitizers/class-amp-form-sanitizer.php:173
msgid "Your submission failed."
msgstr "無法完成傳送程序。"

#: includes/sanitizers/class-amp-form-sanitizer.php:163
msgid "Submitting…"
msgstr "正在傳送..."

#. translators: %s: CSS selector for admin bar element
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:2716
msgid "Admin bar (%s) was removed to preserve AMP validity due to excessive CSS."
msgstr "由於過多的 CSS，因此將管理列的 %s 選取器移除以保持 AMP 有效性。"

#. translators: %s: the fetched URL
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:1270
msgid "Failed to fetch: %s"
msgstr "無法擷取: %s"

#. translators: Admin screen title. %s: Admin screen name
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2095
msgid "%s &#8212; WordPress"
msgstr "%s &#8212; WordPress"

#: includes/admin/class-amp-story-templates.php:289
#: includes/admin/class-amp-story-templates.php:292
msgid "Story Template"
msgstr "內容報導範本"

#: includes/admin/class-amp-story-templates.php:233
msgid "Template: Fandom Intro"
msgstr "範本: 活動愛好簡介"

#: includes/admin/class-amp-story-templates.php:229
msgid "Template: Fandom Fact Text"
msgstr "範本: 活動愛好現況內容"

#: includes/admin/class-amp-story-templates.php:225
msgid "Template: Fandom Fact"
msgstr "範本: 活動愛好現況"

#: includes/admin/class-amp-story-templates.php:221
msgid "Template: Fandom CTA"
msgstr "範本: 活動愛好行動號召"

#: includes/admin/class-amp-story-templates.php:217
msgid "Template: Fandom Title"
msgstr "範本: 活動愛好標題"

#: includes/admin/class-amp-story-templates.php:213
msgid "Template: Travel Vertical"
msgstr "範本: 旅遊深度報導"

#: includes/admin/class-amp-story-templates.php:209
msgid "Template: Title Page"
msgstr "範本: 標題頁面"

#: includes/admin/class-amp-story-templates.php:205
msgid "Template: Travel CTA"
msgstr "範本: 旅遊行動號召"

#: includes/admin/class-amp-story-templates.php:201
msgid "Template: Quote"
msgstr "範本: 引文"

#: includes/admin/class-amp-story-templates.php:197
msgid "Template: Travel Tip"
msgstr "範本: 旅遊秘訣"

#: includes/admin/class-amp-admin-pointers.php:99
msgid "Head over here to create your first story."
msgstr "在這裡建立這個網站的第一篇內容報導。"

#: includes/admin/class-amp-admin-pointers.php:82
msgid "You can now enable Stories, a visual storytelling format for the open web which immerses your readers in fast-loading, full-screen, and visually rich experiences."
msgstr "網站管理員可以啟用 [內容報導] 內容類型，這是一種針對開放網站設計的視覺化敘事內容格式，可讓網站訪客沉浸在快速載入、全螢幕顯示及極具吸引力的豐富體驗中。"

#: includes/admin/class-amp-admin-pointers.php:81
msgid "Stories"
msgstr "內容報導"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:760
msgid "Standard mode activated!"
msgstr "[標準模式] 已啟用。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:333
msgid "Standard"
msgstr "標準模式"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:318
msgid "Your active theme is known to work well in standard or transitional mode."
msgstr "這個網站目前使用中的佈景主題能夠與 [標準模式] 或 [原生模式] 進行良好的協同運作。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:314
msgid "Your active theme is known to work well in standard mode."
msgstr "這個網站目前使用中的佈景主題能夠與 [標準模式] 進行良好的協同運作。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:284
msgid "You must select at least one experience."
msgstr "必須選取至少一項體驗。"

#. translators: %s: Stories documentation URL.
#: includes/options/class-amp-options-menu.php:250
msgid "Stories is a visual storytelling format for the open web which immerses your readers in fast-loading, full-screen, and visually rich experiences. Stories can be a great addition to your overall content strategy. Read more about <a href=\"%s\" target=\"_blank\">AMP Stories</a>."
msgstr "[內容報導] 內容類型是一種針對開放網站設計的視覺化敘事內容格式，可讓網站訪客沉浸在快速載入、全螢幕顯示及極具吸引力的豐富體驗中。[內容報導] 內容類型會是全站內容策略的絕佳補充內容。進一步瞭解 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">AMP 內容報導</a>。"

#. translators: %s: Gutenberg plugin name
#: includes/options/class-amp-options-menu.php:239
msgid "To use stories, you currently must have the latest version of the %s plugin installed and activated."
msgstr "如需啟用 [內容報導] 內容類型，這個網站必須安裝並啟用最新版的 %s 外掛。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:224
msgid "Stories <span>Beta</span>"
msgstr "內容報導 <span>Beta 版</span>"

#. translators: %s: Stories documentation URL.
#: includes/options/class-amp-options-menu.php:215
msgid "AMP is a powerful web components framework that helps you build fast, user-first websites that monetize well. AMP puts tons of advanced capabilities at your fingertips, effectively reducing the operating and development costs of your sites. Read more about <a href=\"%s\" target=\"_blank\">AMP Websites</a>."
msgstr "AMP 是一套強大的網頁元件架構，透過它便能建置反應快速、使用者優先且可獲得正向收益的網站，並且提供大量立即可用、能夠有效降低網站營運及開發成本的進階功能。進一步瞭解 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">AMP 網站</a>。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:207
msgid "Website"
msgstr "網頁體驗"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:95
msgid "Website Mode"
msgstr "網站模式"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:84
msgid "Experiences"
msgstr "使用者體驗"

#: includes/class-amp-http.php:378
msgid "Redirecting…"
msgstr "正在重新導向..."

#: includes/class-amp-story-media.php:319
msgid "Image could not be processed. Please go back and try again."
msgstr "圖片無法進行處理。請返回，然後再試一次。"

#. translators: 1: the post author. 2: the amount of time ago.
#: includes/class-amp-story-post-type.php:1576
msgid "%1$s &#8226; %2$s ago"
msgstr "%1$s &#8226; %2$s前"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:1176
msgctxt "Add new subset (greek, cyrillic, devanagari, vietnamese)"
msgid "no-subset"
msgstr "no-subset"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:175
#: assets/js/amp-stories-editor.js:34
msgid "Write text…"
msgstr "請撰寫內容..."

#: includes/class-amp-story-post-type.php:146
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Story"
msgstr "內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:145
msgctxt "admin menu"
msgid "Stories"
msgstr "內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:144
msgid "Story updated."
msgstr "內容報導已更新。"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:143
msgid "Story scheduled"
msgstr "內容報導已排程。"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:142
msgid "Story reverted to draft."
msgstr "這篇內容報導已還原為草稿。"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:141
msgid "Story published privately."
msgstr "內容報導已完成私密發佈。"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:140
msgid "Story published."
msgstr "內容報導已發佈。"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:139
msgid "Stories list"
msgstr "內容報導清單"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:138
msgid "Stories list navigation"
msgstr "內容報導清單導覽"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:137
msgid "Filter stories list"
msgstr "篩選內容報導清單"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:136
msgid "Use as featured image"
msgstr "設定為精選圖片"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:135
msgid "Remove featured image"
msgstr "移除精選圖片"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:134
msgid "Set featured image"
msgstr "設定精選圖片"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:133 assets/js/amp-block-editor.js:9
#: assets/js/amp-stories-editor.js:20
msgid "Featured Image"
msgstr "精選圖片"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:132
msgid "Uploaded to this story"
msgstr "已關聯至這篇內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:131
msgid "Insert into story"
msgstr "插入至內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:130
msgid "Story Attributes"
msgstr "內容報導屬性"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:129
msgid "Story Archives"
msgstr "內容報導彙整"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:128
msgid "All Stories"
msgstr "全部內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:127
msgid "No stories found in Trash."
msgstr "在回收桶中找不到符合條件的內容報導。"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:126 assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "No stories found."
msgstr "找不到符合條件的內容報導。"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:125
msgid "Search Stories"
msgstr "搜尋內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:124
msgid "View Stories"
msgstr "檢視內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:123
msgid "View Story"
msgstr "檢視內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:122
msgid "New Story"
msgstr "新增內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:121
msgid "Edit Story"
msgstr "編輯內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:120
msgid "Add New Story"
msgstr "新增內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:117
msgctxt "post type general name"
msgid "Stories"
msgstr "內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:118
msgctxt "post type singular name"
msgid "Story"
msgstr "內容報導"

#: includes/class-amp-story-post-type.php:119
msgctxt "story"
msgid "New"
msgstr "新增內容報導"

#: includes/amp-helper-functions.php:1167
msgid "Non-AMP"
msgstr "非 AMP 版內容"

#: amp.php:174 amp.php:194
msgid "AMP plugin unable to initialize."
msgstr "AMP 外掛無法初始化。"

#. translators: %s is list of missing extensions
#: amp.php:139
msgid "The following PHP function is missing: %s. Please contact your host to finish installation."
msgid_plural "The following PHP functions are missing: %s. Please contact your host to finish installation."
msgstr[0] "缺少所列 PHP 函式: %s。請聯絡主機服務提供商以完成安裝。"

#. translators: %s is list of missing extensions
#: amp.php:124
msgid "The following PHP class is missing: %s. Please contact your host to finish installation."
msgid_plural "The following PHP classes are missing: %s. Please contact your host to finish installation."
msgstr[0] "缺少所列 PHP 類別: %s。請聯絡主機服務提供商以完成安裝。"

#. translators: %s is list of missing extensions
#: amp.php:109
msgid "The following PHP extension is missing: %s. Please contact your host to finish installation."
msgid_plural "The following PHP extensions are missing: %s. Please contact your host to finish installation."
msgstr[0] "缺少所列 PHP 擴充模組: %s。請聯絡主機服務提供商以完成安裝。"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:109
msgid "https://amp-wp.org/documentation/playbooks/analytics/"
msgstr "https://amp-wp.org/documentation/playbooks/analytics/"

#. translators: 1: AMP_Comment_Walker. 2: AMP_Comments_Sanitizer.
#: includes/class-amp-comment-walker.php:10
msgid "%1$s functionality has been moved to %2$s."
msgstr "%1$s 的功能已移至 %2$s。"

#. translators: %s: WP_Service_Worker_Cache_Registry.
#: includes/class-amp-service-worker.php:87
msgid "Please update to PWA v0.2. Expected argument to be %s."
msgstr "請更新至 PWA v0.2。預期的引數為 %s。"

#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "The issues are not directly due to content here."
msgstr "請注意，相關驗證問題並非由這裡的內容直接造成。"

#. translators: %s is error code
#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:1902
msgid "URL validation failed. Error code: %s."
msgstr "網址驗證失敗。錯誤代碼: %s。"

#. translators: localized date and time format, see http://php.net/date
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1874
msgid "F j, Y g:i a"
msgstr "Y 年 n 月 j 日a g:i"

#. translators: %s: style[amp-custom]
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:2573
msgid "The following stylesheets are too large to be included in %s:"
msgstr "所列的樣式表太大，因此無法包含於 %s 中:"

#. translators: %s: style[amp-custom]
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:2546
msgid "The %s element is populated with:"
msgstr "用於填入 %s 元素的項目:"

#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:1276
msgid "Response did not contain the expected text/css content type."
msgstr "回應未包含預期的 text/css 內容類型。"

#. translators: %s is the original URL
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:1000
msgid "URL is missing path: %s"
msgstr "網址中遺漏了路徑: %s"

#. translators: %s is the original URL
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:996
msgid "URL is missing host: %s"
msgstr "網址中遺漏了主機: %s"

#. translators: %s is the path with the remaining relative segments.
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:932
msgid "There are remaining relative path segments: %s"
msgstr "剩餘的相對路徑區段: %s"

#. translators: 1: amp_add_amphtml_link(). 2: amp-helper-functions.php
#: includes/amp-frontend-actions.php:15
msgid "Use %1$s function which is already included from %2$s"
msgstr "使用已包含在 %2$s 中的 %1$s 函式"

#. translators: %s: the URL to the edit post screen.
#: includes/class-amp-theme-support.php:841
#: includes/class-amp-theme-support.php:850
msgid "Currently disabled at the <a href=\"%s\">page level</a>."
msgstr "目前已在<a href=\"%s\">頁面層級</a>停用。"

#. translators: 1: available_callback. 2: supported_templates
#: includes/class-amp-theme-support.php:304
msgid "The %1$s is deprecated when adding amp theme support in favor of declaratively setting the %2$s."
msgstr "新增正面宣告設定 %2$s 的 AMP 佈景主題支援時，請注意 %1$s 已淘汰不用。"

#. translators: 1: embed handler. 2: AMP_Embed_Handler
#: includes/templates/class-amp-content.php:174
#: includes/class-amp-theme-support.php:1149
msgid "Embed Handler (%1$s) must extend `%2$s`"
msgstr "Embed Handler (%1$s) 必須為 %2$s 進行延伸"

#. translators: 1: sanitizer class. 2: AMP_Base_Sanitizer
#: includes/templates/class-amp-content-sanitizer.php:95
msgid "Sanitizer (%1$s) must extend `%2$s`"
msgstr "Sanitizer (%1$s) 必須為 %2$s 進行延伸"

#: includes/templates/class-amp-post-template.php:282
msgid "Exit Reader Mode"
msgstr "離開 [閱讀器模式]"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:116
msgid "https://www.ampproject.org/docs/analytics/analytics-vendors"
msgstr "https://www.ampproject.org/docs/analytics/analytics-vendors"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:110
msgid "https://www.ampproject.org/docs/reference/components/amp-analytics"
msgstr "https://www.ampproject.org/docs/reference/components/amp-analytics"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:108
msgid "https://developers.google.com/analytics/devguides/collection/amp-analytics/"
msgstr "https://developers.google.com/analytics/devguides/collection/amp-analytics/"

#. translators: 1: AMP Analytics docs URL. 2: AMP for WordPress analytics docs
#. URL. 3: AMP analytics code reference. 4: amp-analytics, 5: {. 6: }. 7:
#. <script>, 8: googleanalytics. 9: AMP analytics vendor docs URL. 10:
#. UA-XXXXX-Y.
#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:107
msgid "For Google Analytics, please see <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Adding Analytics to your AMP pages</a>; see also the <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">Analytics wiki page</a> and the AMP project's <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\">%4$s documentation</a>. The analytics configuration supplied below must take the form of JSON objects, which begin with a %5$s and end with a %6$s. Do not include any HTML tags like %4$s or %7$s. A common entry would have the type %8$s (see <a href=\"%9$s\" target=\"_blank\">available vendors</a>) and a configuration that looks like the following (where %10$s is replaced with your own site's account number):"
msgstr "關於在 AMP 版內容中使用 Google Analytics，請參閱〈<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">為 AMP 頁面加入分析</a>〉、[<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">分析</a>] 功能說明及 AMP 專案關於 <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\">%4$s</a> 的線上說明。下方的分析設定必須符合 JSON 物件類型，而 JSON 物件會以 %5$s 開始、以 %6$s 結束，請不要在其中使用任何如 %4$s 或 %7$s 等 HTML 標籤。常見的分析項目型別為 %8$s (請參閱〈<a href=\"%9$s\" target=\"_blank\">分析服務提供商</a>〉) 及如下方所示的設定 (%10$s 請取代為這個網站的追蹤 ID):"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:766
msgid "Transitional mode activated!"
msgstr "[過渡模式] 已啟用。"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:566
msgid "https://github.com/ampproject/amp-wp/wiki/Post-Processor-Cache"
msgstr "https://github.com/ampproject/amp-wp/wiki/Post-Processor-Cache"

#. translators: %s: post-processor cache support URL
#: includes/options/class-amp-options-manager.php:565
msgid "The AMP plugin&lsquo;s post-processor cache was disabled due to the detection of highly-variable content. <a href=\"%s\">More details</a>"
msgstr "由於已偵測到高度可變的內容，因此 AMP 外掛的後續處理器快取已停用。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">進一步瞭解詳細資料</a>"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:541
msgid "https://codex.wordpress.org/Class_Reference/WP_Object_Cache#Persistent_Caching"
msgstr "https://codex.wordpress.org/Class_Reference/WP_Object_Cache#Persistent_Caching"

#. translators: %s: Persistent object cache support URL
#: includes/options/class-amp-options-manager.php:540
msgid "The AMP plugin performs at its best when persistent object cache is enabled. <a href=\"%s\">More details</a>"
msgstr "啟用持續物件快取後，AMP 外掛會得到最佳效能。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">進一步瞭解</a>"

#. translators: %s: available_callback
#: includes/options/class-amp-options-menu.php:525
msgid "Your theme is using the deprecated %s argument for AMP theme support."
msgstr "目前使用中的佈景主題將已淘汰不用的 %s 引數用於進行 AMP 佈景主題支援。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:351
msgid "Reader"
msgstr "閱讀器模式"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:342
msgid "Transitional"
msgstr "過渡模式"

#. translators: %s: URL to the ecosystem page.
#: includes/options/class-amp-options-menu.php:305
msgid "For a list of themes and plugins that are known to be AMP compatible, please see the <a href=\"%s\">ecosystem page</a>."
msgstr "如需取得已知與 AMP 相容的佈景主題及外掛清單，請參閱〈<a href=\"%s\" target=\"_blank\">生態系統</a>〉頁面。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:303
msgid "Formerly called the <b>classic mode</b>, this mode generates paired AMP content using simplified templates which may not match the look-and-feel of your site. Only posts/pages can be served as AMP in Reader mode. No redirection is performed for mobile visitors; AMP pages are served by AMP consumption platforms."
msgstr "之前版本中稱為 <strong>[傳統模式]</strong>。這個模式使用經過簡化、與網站外觀與風格不一定相符的佈景主題範本，產生對應的 AMP 版內容。啟用 [閱讀器模式] 後，僅有核心程式內建的 [文章] 及 [頁面] 內容類型可以產生 AMP 版內容。這個模式不會使用行動裝置的網站訪客進行重新導向，而 AMP 版內容會由 AMP 專用平台提供。"

#. translators: %s: URL to the documentation.
#: includes/options/class-amp-options-menu.php:302
msgid "The active theme’s templates are used to generate non-AMP and AMP versions of your content, allowing for each canonical URL to have a corresponding (paired) AMP URL. This mode is useful to progressively transition towards a fully AMP-first site. Depending on your theme/plugins, a varying level of <a href=\"%s\">development work</a> may be required."
msgstr "目前使用中的佈景主題的範本用於產生非 AMP 版及 AMP 版內容，並讓個別標準網址能有對應的 AMP 網址。這個模式對於漸進式過渡至完整的 AMP 優先網站很有幫助。依照安裝的佈景主題或外掛的不同，可能需要完成不同程度的<a href=\"%s\" target=\"_blank\">開發工作</a>。"

#. translators: %s: URL to the documentation.
#: includes/options/class-amp-options-menu.php:300
msgid "The active theme integrates AMP as the framework for your site by using its templates and styles to render webpages. This means your site is <b>AMP-first</b> and your canonical URLs are AMP! Depending on your theme/plugins, a varying level of <a href=\"%s\">development work</a> may be required."
msgstr "目前使用中的佈景主題透過使用範本及樣式轉譯為網頁，為這個網站將 AMP 整合為網站架構。這代表這個網站為 <strong>AMP 優先</strong>網站且全部版本內容的標準網址均為相同網址。依照安裝的佈景主題或外掛的不同，可能需要完成不同程度的<a href=\"%s\" target=\"_blank\">開發工作</a>。"

#: includes/class-amp-service-worker.php:325
msgid "Installing service worker..."
msgstr "正在安裝服務背景工作..."

#: includes/class-amp-service-worker.php:310
#: includes/class-amp-service-worker.php:322
msgid "Service Worker Installation"
msgstr "服務背景工作安裝程式"

#: includes/class-amp-service-worker.php:309
msgid "No service workers registered for the requested scope."
msgstr "要求範圍中沒有已註冊的服務背景工作。"

#: includes/class-amp-service-worker.php:129
#: includes/class-amp-service-worker.php:162
msgid "Please update to PWA v0.2. Expected argument to be WP_Service_Worker_Scripts."
msgstr "請更新至 PWA v0.2。預期的引數為 WP_Service_Worker_Scripts。"

#. translators: 1: the analytics entry ID. 2: type. 3: attributes. 4:
#. config_data. 5: comma-separated list of the actual entry keys.
#: includes/amp-helper-functions.php:689
msgid "Analytics entry for %1$s is missing one of the following keys: `%2$s`, `%3$s`, or `%4$s` (array keys: %5$s)"
msgstr "%1$s 的分析項目缺少所列項目其中之一的值: %2$s、%3$s 或 %4$s (陣列值為 %5$s)"

#. translators: 1: is_amp_endpoint(), 2: WP_Query
#: includes/amp-helper-functions.php:282
msgid "%1$s was called before the %2$s was instantiated."
msgstr "%1$s 已在呼叫 %2$s 勾點前完成執行個體化。"

#. translators: 1: is_amp_endpoint(), 2: parse_query
#: includes/amp-helper-functions.php:269
msgid "%1$s was called before the %2$s hook was called."
msgstr "%1$s 已在呼叫 %2$s 勾點前完成呼叫。"

#: includes/settings/class-amp-customizer-design-settings.php:192
msgid "Display link to exit reader mode?"
msgstr "顯示離開 [閱讀器模式] 的連結"

#. Author of the plugin
msgid "AMP Project Contributors"
msgstr "AMP Project Contributors"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:604
msgid "PHP-CSS-Parser is not available so CSS processing will not be available."
msgstr "由於不提供 PHP-CSS-Parser，因此 CSS 處理功能無法使用。"

#. translators: %s: path to the conflicting library
#: includes/options/class-amp-options-manager.php:597
msgid "A conflicting version of PHP-CSS-Parser appears to be installed by another plugin or theme (located in %s). Because of this, CSS processing will be limited, and tree shaking will not be available."
msgstr "PHP-CSS-Parser 的衝突版本是由其他外掛或佈景主題所安裝 (位於 %s)。由於這個原因導致 CSS 處理功能受到限制，因此清除未使用的程式碼的功能無法使用。"

#. translators: 1: is_amp_endpoint(). 2: wp. 3: amp_skip_post
#: includes/amp-helper-functions.php:329
msgid "%1$s was called before the %2$s action which means it will not have access to the queried object to determine if it is an AMP response, thus neither the %3$s filter nor the AMP enabled publish metabox toggle will be considered."
msgstr "在 %2$s 動作執行前先呼叫 %1$s，這代表它無法存取查詢物件以判斷它是否為 AMP 回應，因此無法使用 %3$s 篩選器，也無法使用已啟用 AMP 的發佈自訂區塊切換功能。"

#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:2608
msgid "Warning! AMP CSS processing is limited because a conflicting version of PHP-CSS-Parser has been loaded by another plugin or theme. Tree shaking is not available."
msgstr "警告！由於 PHP-CSS-Parser 的衝突版本已由其他外掛或佈景主題載入，因此 AMP 的 CSS 處理功能受到限制，導致清除未使用的程式碼的功能無法使用。"

#. translators: %s: number of excluded bytes.
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:2588
msgid "Total excluded size: %s bytes"
msgstr "排除的大小總計: %s 個位元組"

#. translators: %s: number of included bytes.
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:2560
msgid "Total included size: %s bytes"
msgstr "包含的大小總計: %s 個位元組"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:241
msgid "All AMP Validation Errors"
msgstr "全部 AMP 驗證錯誤"

#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "There is %s issue from AMP validation."
msgid_plural "There are %s issues from AMP validation."
msgstr[0] "目前有 %s 個 AMP 驗證問題。"

#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "Error code: "
msgstr "錯誤代碼: "

#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "Invalid attribute: "
msgstr "無效的屬性: "

#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "Invalid element: "
msgstr "無效的元素: "

#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "Your site is configured to automatically accept sanitization errors, but this error could be from when auto-acceptance was not selected, or from manually rejecting an error."
msgid_plural "Your site is configured to automatically accept sanitization errors, but these errors could be from when auto-acceptance was not selected, or from manually rejecting an error."
msgstr[0] "這個網站已設定為自動接受驗證錯誤的清理，而相關驗證錯誤來自未選取的可自動接受錯誤，或來自手動拒絕的錯誤。"

#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "However, your site is configured to automatically accept sanitization of the offending markup."
msgstr "這個網站已設定為自動接受違規標記的清理。"

#. translators: %s: number of block errors.
#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "The issue is not directly due to content here."
msgstr "請注意，相關驗證問題並非由這裡的內容直接造成。"

#. translators: %s: number of block errors.
#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "%s issue is directly due to content here."
msgid_plural "%s issues are directly due to content here."
msgstr[0] "請注意，有 %s 個相關驗證問題是由這裡的內容所造成。"

#. translators: %s: number of issues
#: assets/js/amp-block-validation.js:3
msgid "There is %s issue from AMP validation which needs review."
msgid_plural "There are %s issues from AMP validation which need review."
msgstr[0] "目前有 %s 個需要檢閱的 AMP 驗證問題。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Display as carousel"
msgstr "以輪播方式顯示文章"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Add lightbox effect"
msgstr "新增燈箱效果"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Maximum font size"
msgstr "字型大小最大值"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "The min font size must less than the max font size."
msgstr "字型大小最小值必須小於字型大小最大值。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Minimum font size"
msgstr "字型大小最小值"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "The height must be greater than the max font size."
msgstr "高度必須大於字型大小最大值。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "AMP Noloading"
msgstr "AMP Noloading"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "AMP Layout (modifies width/height)"
msgstr "AMP 版面配置 (修改寬度/高度)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "AMP Layout"
msgstr "AMP 版面配置"

#. translators: %s: error count
#: includes/amp-helper-functions.php:204
msgid "There is %s validation error that is blocking the amphtml version from being available."
msgid_plural "There are %s validation errors that are blocking the amphtml version from being available."
msgstr[0] "這個網站目前有 %s 個封鎖 amphtml 版本內容可用性的驗證錯誤。"

#: includes/amp-helper-functions.php:191
msgid "There is no amphtml version available for this URL."
msgstr "這個網址並未提供 amphtml 版本內容。"

#: includes/sanitizers/class-amp-base-sanitizer.php:586
#: includes/embeds/class-amp-gallery-embed.php:145
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. translators: 1: total combined bytes. 2: is percentage of CSS after tree
#. shaking. 3: is total before tree shaking.
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:2599
msgid "Total combined size: %1$s bytes (%2$d%% of %3$s total after tree shaking)"
msgstr "合併的大小總計: %1$s 個位元組 (清除未使用的程式碼後，會是 %3$s 的 %2$d%%)"

#. translators: 1: number of excluded bytes. 2: percentage of total CSS
#. actually excluded even after tree shaking. 3: total excluded size.
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:2580
msgid "Total excluded size: %1$s bytes (%2$d%% of %3$s total after tree shaking)"
msgstr "排除的大小總計: %1$s 個位元組 (清除未使用的程式碼後，會是 %3$s 的 %2$d%%)"

#. translators: 1: number of included bytes. 2: percentage of total CSS
#. actually included after tree shaking. 3: total included size.
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:2552
msgid "Total included size: %1$s bytes (%2$d%% of %3$s total after tree shaking)"
msgstr "包含的大小總計: %1$s 個位元組 (清除未使用的程式碼後，會是 %3$s 的 %2$d%%)"

#. translators: 1: @import. 2: wp_enqueue_style(). 3: font CDN URL.
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:1415
msgid "It is not a best practice to use %1$s to load font CDN stylesheets. Please use %2$s to enqueue %3$s as its own separate script."
msgstr "使用 %1$s 載入字型 CDN 樣式表不是最佳做法。請使用 %2$s 將 %3$s 佇列至自有的個別指令碼。"

#. translators: %s: the file URL.
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:1065
msgid "Unable to locate filesystem path for %s."
msgstr "找不到網址為 %s 的檔案的檔案系統路徑。"

#. translators: %s: the file URL.
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:1061
msgid "Disallowed URL filesystem path for %s."
msgstr "無法存取網址為 %s 的檔案的檔案系統路徑。"

#. translators: %s: the file URL
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:1038
msgid "URL is located on an external domain: %s."
msgstr "網址為 %s 的檔案來自外部網域。"

#. translators: %s: the file URL.
#: includes/sanitizers/class-amp-style-sanitizer.php:1032
msgid "File does not have an allowed file extension for filesystem access (%s)."
msgstr "網址為 %s 的檔案不是檔案系統接受的檔案類型。"

#: includes/sanitizers/class-amp-core-theme-sanitizer.php:271
#: includes/sanitizers/class-amp-core-theme-sanitizer.php:297
#: includes/sanitizers/class-amp-core-theme-sanitizer.php:313
#: includes/sanitizers/class-amp-core-theme-sanitizer.php:329
#: includes/sanitizers/class-amp-nav-menu-dropdown-sanitizer.php:152
msgid "collapse child menu"
msgstr "收合子選單"

#: includes/sanitizers/class-amp-core-theme-sanitizer.php:270
#: includes/sanitizers/class-amp-core-theme-sanitizer.php:296
#: includes/sanitizers/class-amp-core-theme-sanitizer.php:312
#: includes/sanitizers/class-amp-core-theme-sanitizer.php:328
#: includes/sanitizers/class-amp-nav-menu-dropdown-sanitizer.php:149
msgid "expand child menu"
msgstr "展開子選單"

#: includes/class-amp-theme-support.php:2150
msgid "Redirecting to non-AMP version."
msgstr "正在重新導向至非 AMP 版內容。"

#: includes/class-amp-theme-support.php:876
msgid "Not Found (404)"
msgstr "404 錯誤"

#: includes/class-amp-theme-support.php:873
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: includes/class-amp-theme-support.php:869 assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/class-amp-theme-support.php:865
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/class-amp-theme-support.php:846
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: includes/class-amp-theme-support.php:836
#: includes/class-amp-theme-support.php:854
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: includes/class-amp-theme-support.php:831
msgid "Required for the above content types."
msgstr "需要配合選取列於上方的內容類型"

#: includes/class-amp-theme-support.php:830
msgid "Singular"
msgstr "單篇內容"

#. translators: %s: amp_supportable_templates
#: includes/class-amp-theme-support.php:769
msgid "Did not expect there to be more than one matching template. Did you filter %s to not honor the template hierarchy?"
msgstr "未預期會有超過一個符合條件的範本。你是否篩選掉 %s 藉以不符合範本階層？"

#. translators: %s: the supportable template ID.
#: includes/class-amp-theme-support.php:651
msgid "Supportable template \"%s\" does not have a callable callback."
msgstr "可支援的範本 %s 沒有可供呼叫的回呼。"

#: includes/class-amp-theme-support.php:576
msgid "No WP_Query available."
msgstr "沒有可用的 WP_Query。"

#. translators: 1: comma-separated list of expected keys, 2: comma-separated
#. list of actual keys
#: includes/class-amp-theme-support.php:290
msgid "Expected AMP theme support to keys (%1$s) but saw (%2$s)"
msgstr "AMP 佈景主題支援預期的索引鍵為 %1$s，但實際卻是 %2$s"

#. translators: %s: AMP_VALIDATION
#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:1897
msgid "URL validation failed to due to unexpected JSON in the %s comment after the body."
msgstr "由於本文後方 %s 註解中有未預期的 JSON，因此無法驗證網址。"

#. translators: %s: AMP_VALIDATION
#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:1891
msgid "URL validation failed to due to the absence of the expected JSON-containing %s comment after the body."
msgstr "由於本文後方缺少預期包含 JSON 的 %s 註解，因此無法驗證網址。"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:1887
msgid "An internal server error occurred when fetching the URL for validation."
msgstr "擷取網址進行驗證時發生內部錯誤。"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:1885
msgid "The fetched URL was not found. It may have been deleted. If so, you can trash this."
msgstr "無法擷取網址以進行驗證，可能的原因是內容已遭刪除。如果確定內容已刪除，便可將相關結果移至回收桶。"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:1883
msgid "Unable to validate URL. Encountered a white screen of death likely due to a fatal error. Please check your server's PHP error logs."
msgstr "無法驗證網址。請檢查網站伺服器的 PHP 錯誤記錄。"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:1881
msgid "Failed to fetch URL(s) to validate. This may be due to a request timeout."
msgstr "無法擷取網址以進行驗證，可能的原因是要求逾時。"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:919
#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "Review issues"
msgstr "檢閱問題"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:913
#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "Non-accepted validation errors prevent AMP from being served, and the user will be redirected to the non-AMP version."
msgstr "未接受的驗證錯誤會造成無法提供 AMP 版內容，且會將使用者重新導向至非 AMP 版內容。"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:910
msgid "Though your site is configured to automatically accept sanitization errors, there are rejected error(s). This could be because auto-acceptance of errors was disabled earlier. You should review the issues to confirm whether or not sanitization should be accepted or rejected."
msgstr "雖然這個網站已設定為自動接受清理錯誤，但仍有已拒絕的錯誤，原因為較早之前自動接受錯誤這項功能為停用狀態。網站管理員應該檢閱相關問題，以確認是否應該接受或拒絕。"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:902
msgid "However, your site is configured to automatically accept sanitization of the offending markup. You should review the issues to confirm whether or not sanitization should be accepted or rejected."
msgstr "這個網站已設定為自動接受違規標記的清理。網站管理員應該檢閱相關問題，以確認是否應該接受或拒絕。"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:896
msgid "There is content which fails AMP validation."
msgstr "含有 AMP 驗證錯誤的內容。"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:682
msgid "AMP validity status"
msgstr "AMP 版內容有效性狀態"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:445
msgid "View AMP version"
msgstr "檢視 AMP 版內容"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:445
msgid "View non-AMP version"
msgstr "檢視非 AMP 版內容"

#. translators: %s is count of validation errors
#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:430
#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:1646
msgid "Re-validate (%s validation error)"
msgid_plural "Re-validate (%s validation errors)"
msgstr[0] "重新驗證 (%s 項驗證錯誤)"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:425
msgid "Re-validate"
msgstr "重新驗證"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2281
msgid "Remove unused CSS rules"
msgstr "移除未使用的 CSS 規則"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2279
msgid "Disallowed file extension"
msgstr "不允許使用的 file 擴充模組"

#. translators: %s: @
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2275
msgid "Illegal CSS %s rule"
msgstr "不合法的 CSS %s 規則"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2271
msgid "Excessive CSS"
msgstr "過多的 CSS"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2269
msgid "File path not allowed"
msgstr "不可使用的檔案路徑"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2267
msgid "Invalid attribute"
msgstr "無效的屬性"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2265
msgid "Invalid element"
msgstr "無效的元素"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2239
msgid "You do not have authorization."
msgstr "目前的登入身分沒有進行這項操作的權限。"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2234
msgid "The link you followed has expired."
msgstr "目前使用的連結已過期。"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2098
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2097
msgid "HTML Attribute"
msgstr "HTML 屬性"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2096
msgid "HTML Element"
msgstr "HTML 元素"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2014
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2031
msgid "Invalid markup:"
msgstr "無效的標記:"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1908
msgid "Other attributes:"
msgstr "其他屬性:"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1905
msgid "Element attributes:"
msgstr "元素屬性:"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1867
msgid "n/a"
msgstr "無相關資料"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1821
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1707
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2099
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1704
msgid "HTML (Attribute)"
msgstr "HTML (屬性)"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1701
msgid "HTML (Element)"
msgstr "HTML (元素)"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1698
msgid "JS"
msgstr "JS"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1596
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1755
msgid "Toggle error details"
msgstr "開啟/關閉錯誤詳細資料"

#. translators: %s is the number of validation errors cleared
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1557
msgid "Cleared %s validation error that no longer occurs on the site."
msgid_plural "Cleared %s validation errors that no longer occur on the site."
msgstr[0] "%s 項不再發生於網站的驗證錯誤已清除。"

#. translators: %s is number of errors rejected
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1534
msgid "Rejected %s error. It will continue to block related URLs from being served as AMP."
msgid_plural "Rejected %s errors. They will continue to block related URLs from being served as AMP."
msgstr[0] "%s 個錯誤已拒絕。外掛會繼續封鎖相關網址提供為 AMP 版內容。"

#. translators: %s is number of errors accepted
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1523
msgid "Accepted %s error. It will no longer block related URLs from being served as AMP."
msgid_plural "Accepted %s errors. They will no longer block related URLs from being served as AMP."
msgstr[0] "%s 個錯誤已接受。外掛不會再封鎖相關網址提供為 AMP 版內容。"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1462
msgid "Clear Empty"
msgstr "清除空白"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1445
msgid "CSS Errors"
msgstr "CSS 錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1443
msgid "With CSS Errors"
msgstr "含有 CSS 錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1438
msgid "JS Errors"
msgstr "JS 錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1436
msgid "With JS Errors"
msgstr "含有 JS 錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1431
msgid "HTML (Attribute) Errors"
msgstr "HTML 屬性錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1429
msgid "With HTML (Attribute) Errors"
msgstr "含有 HTML 屬性錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1424
msgid "HTML (Element) Errors"
msgstr "HTML 元素錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1422
msgid "With HTML (Element) Errors"
msgstr "含有 HTML 元素錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1418
msgid "All Error Types"
msgstr "全部錯誤類型"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1415
msgid "Filter by error type"
msgstr "依錯誤類型篩選"

#. translators: %s: the rejected term count.
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1374
msgctxt "terms"
msgid "Rejected Error <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Rejected Errors <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "已拒絕的驗證錯誤 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: %s: the rejected term count.
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1362
msgctxt "terms"
msgid "With Rejected Error <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "With Rejected Errors <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "含有已拒絕的驗證錯誤 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: %s: the accepted term count.
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1345
msgctxt "terms"
msgid "Accepted Error <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Accepted Errors <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "已接受的驗證錯誤 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: %s: the accepted term count.
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1333
msgctxt "terms"
msgid "With Accepted Error <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "With Accepted Errors <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "含有已接受的驗證錯誤 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: %s: the new term count.
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1316
msgctxt "terms"
msgid "New Error <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "New Errors <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "新錯誤 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: %s: the new term count.
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1304
msgctxt "terms"
msgid "With New Error <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "With New Errors <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "含有新錯誤 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1299
msgid "All Statuses"
msgstr "全部狀態"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1297
msgid "Filter by error status"
msgstr "依驗證狀態篩選"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1208
msgid "View Validated URLs"
msgstr "檢視已驗證網址"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1163
msgid "Apply Filter"
msgstr "套用篩選條件"

#: assets/js/amp-validation-detail-toggle.js:1
msgid "Toggle all sources"
msgstr "開啟/關閉全部來源"

#: assets/js/amp-validation-detail-toggle.js:1
msgid "Toggle all details"
msgstr "開啟/關閉全部詳細資料"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:840
msgid "Found URLs"
msgstr "找到的網址"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:839
msgid "Last Seen"
msgstr "最後發生時間"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:297
msgid "Method must be passed a term slug (string) or error attributes (array)."
msgstr "方法必須傳遞項目代稱 (字串) 或錯誤屬性 (陣列)。"

#. translators: Tab heading when selecting from the most used terms
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:255
msgid "Most Used Validation Errors"
msgstr "最常發生的驗證錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:253
msgid "Validation errors list"
msgstr "驗證錯誤清單"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:252
msgid "Validation errors navigation"
msgstr "驗證錯誤導覽"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:249
msgid "New Validation Error Hash"
msgstr "新的驗證錯誤雜湊"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:248
msgid "Add New Validation Error"
msgstr "新增驗證錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:247
msgid "View Validation Error"
msgstr "檢視驗證錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:246
msgid "Frequent Validation Errors"
msgstr "常見驗證錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:245
msgid "Back to AMP Validation Errors"
msgstr "返回 [AMP 驗證錯誤]"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:244
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1646
msgid "Error Index"
msgstr "錯誤索引"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:240
msgid "Search AMP Validation Errors"
msgstr "搜尋 AMP 驗證錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:239
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "AMP Validation Error"
msgstr "AMP 驗證錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:238
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "AMP Validation Error Index"
msgstr "AMP 驗證錯誤索引"

#. translators: %s is the number of posts restored from trash.
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2247
msgid "%s validated URL unforgotten."
msgid_plural "%s validated URLs unforgotten."
msgstr[0] "%s 個已驗證網址尚未清除驗證記錄。"

#. translators: %s is the number of posts forgotten
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2233
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2240
msgid "%s validated URL forgotten."
msgid_plural "%s validated URLs forgotten."
msgstr[0] "%s 個已驗證網址已清除驗證記錄。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2211
msgid "Forgotten"
msgstr "已清除的驗證記錄"

#. translators: %s: post title
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2192
msgid "Forget &#8220;%s&#8221;"
msgstr "清除《%s》的驗證記錄"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2170
msgid "View"
msgstr "檢視"

#. translators: %s is the name of the page with the the validation error(s)
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2135
msgid "Errors for: %s"
msgstr "產生驗證錯誤的頁面: %s"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2123
msgid "Single URL"
msgstr "單篇內容網址"

#. translators: %s is the validation error count
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2049
msgid "%s URL w/ new AMP errors"
msgid_plural "%s URLs w/ new AMP errors"
msgstr[0] "%s 個含有新的 AMP 驗證錯誤的網址"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1874
msgid "Search Errors"
msgstr "搜尋錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1839
msgid "Invalid taxonomy."
msgstr "無效的分類法。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1791
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1776
msgid "View User"
msgstr "檢視使用者"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1774
msgid "Edit User"
msgstr "編輯使用者"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1759
msgid "View URL"
msgstr "檢視網址"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1750
msgid "Please recheck."
msgstr "請重新檢查。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1747
msgid "Different plugins were active when these results were obtained."
msgstr "偵測到這些結果後，這個網站啟用了不同的外掛。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1744
msgid "A different theme was active when these results were obtained."
msgstr "偵測到這些結果後，這個網站啟用了不同的佈景主題。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1741
msgid "Different theme and plugins were active when these results were obtained."
msgstr "偵測到這些結果後，這個網站啟用了不同的佈景主題及外掛。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1725
msgid "Preview Changes"
msgstr "預覽變更"

#. translators: %s: The date this was published
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1711
msgid "Last checked: <b>%s</b>"
msgstr "最後檢查時間: <b>%s</b>"

#. translators: 1: number of errors being displayed. 2: total number of errors
#. found.
#: assets/js/amp-validated-url-post-edit-screen.js:3
msgid "Showing %1$s of %2$s validation error"
msgid_plural "Showing %1$s of %2$s validation errors"
msgstr[0] "顯示 %1$s 項驗證錯誤，總計 %2$s 項"

#. translators: 1: number of errors being displayed. 2: total number of errors
#. found.
#: assets/js/amp-validated-url-post-edit-screen.js:3
msgid "Show all"
msgstr "顯示全部"

#: assets/js/amp-validated-url-post-edit-screen.js:1
msgid "You have unsaved changes. Are you sure you want to leave?"
msgstr "尚未儲存設定。確定要離開這個畫面？"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1397
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1546
msgid "You do not have permissions to validate an AMP URL. Did you get logged out?"
msgstr "目前的登入身分沒有驗證 AMP 網址的權限。是否已登出？"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1355
msgid "Accept or Reject this error for all instances."
msgstr "接受或拒絕全部執行個體的這項驗證錯誤。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1351
msgid "Rejecting an error means that any URL on which it occurs will redirect to the non-AMP version. If all errors occurring on a URL are accepted, then it will not redirect."
msgstr "拒絕錯誤代表任何發生錯誤的網址都會重新導向至非 AMP 版內容。如果接受同一個網址發生的全部錯誤，這個網址便不會重新導向至非 AMP 版內容。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1349
msgid "Rejecting an error means that any URL on which it occurs will not be served as AMP. If all errors occurring on a URL are accepted, then it will be served as AMP."
msgstr "拒絕錯誤代表任何發生錯誤的網址都不會提供 AMP 版內容。如果接受同一個網址發生的全部錯誤，這個網址便會提供 AMP 版內容。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1345
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1359
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1878
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:802
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1635
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1343
msgid "Accept this error for all instances."
msgstr "接受全部執行個體的這項驗證錯誤。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1337
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1339
msgid "Accepting all validation errors which occur on a URL will allow it to be served as AMP."
msgstr "接受同一個網址的全部驗證錯誤，這個網址便會提供 AMP 版內容。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1333
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1357
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1879
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:803
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1625
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1331
msgid "Reject this validation error for all instances."
msgstr "拒絕全部執行個體的這項驗證錯誤。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1327
msgid "Rejecting an error means that any URL on which it occurs will redirect to the non-AMP version."
msgstr "拒絕錯誤代表任何發生錯誤的網址都會重新導向至非 AMP 版內容。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1325
msgid "Rejecting an error means that any URL on which it occurs will not be served as AMP."
msgstr "拒絕錯誤代表任何發生錯誤的網址都不會提供 AMP 版內容。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1269
msgid "The site is using AMP reader mode, your theme templates are not used and the errors below are irrelevant."
msgstr "這個網站目前已啟用 AMP 的 [閱讀器模式]，由於並未套用目前使用的佈景主題的範本，因此下列錯誤不會影響網站。"

#. translators: %s is a link to the AMP settings screen
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1265
msgid "The site is using transitional AMP mode without auto-sanitization, the validation errors found require action and influence which pages are shown in AMP. For automatically handling the errors turn on auto-sanitization from <a href=\"%s\">Validation Handling settings</a>."
msgstr "這個網站目前已啟用 AMP 的 [過渡模式]，但並未開啟自動清理功能，外掛找到的驗證錯誤所需要進行的後續操作及影響了哪些頁面，會顯示在 AMP 外掛中。如需自動處理驗證錯誤，請啟用 [<a href=\"%s\">驗證處理方式</a>] 的自動清理功能。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1261
msgid "The site is using transitional AMP mode with auto-sanitization turned on, the validation errors found are already automatically handled."
msgstr "這個網站目前已啟用 AMP 的 [過渡模式]，並開啟自動清理功能，外掛找到的驗證錯誤已自動處理。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1259
msgid "The site is using standard AMP mode, the validation errors found are already automatically handled."
msgstr "這個網站目前已啟用 AMP 的 [標準模式]，外掛找到的驗證錯誤已自動處理。"

#. translators: %s is count of validation errors updated
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1234
msgid "Updated %s validation error."
msgid_plural "Updated %s validation errors."
msgstr[0] "%s 項 AMP 驗證錯誤已更新。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1213
msgid "The rechecked URL is free of unaccepted validation errors."
msgid_plural "The rechecked URLs are free of unaccepted validation errors."
msgstr[0] "網址經重新檢查，已無未接受的驗證錯誤。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1210
msgid "The rechecked URL still has unaccepted validation errors."
msgid_plural "The rechecked URLs still have unaccepted validation errors."
msgstr[0] "網址經重新檢查，仍含有未接受的驗證錯誤。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1111
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1787
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2193
msgid "Forget"
msgstr "清除驗證記錄"

#. translators: %s is the guessed theme as the source for the error
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1092
msgid "%s (?)"
msgstr "%s (?)"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1066
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1035
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1035
msgid "Must-Use Plugins"
msgstr "強制使用的外掛"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:948
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1737
msgid "Stale results"
msgstr "過時的結果"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:924
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:838
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:919
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:834
msgid "The parent element of where the error occurred."
msgstr "發生驗證錯誤的上層元素。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:900
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:815
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:879
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:885
msgid "Last Checked"
msgstr "最後檢查時間"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:873
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:886
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:868
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:884
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:923
msgid "Sources"
msgstr "來源"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:867
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:863
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:908
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:823
msgid "An accepted validation error is one that will not block a URL from being served as AMP; the validation error will be sanitized, normally resulting in the offending markup being stripped from the response to ensure AMP validity."
msgstr "可接受的驗證錯誤不會封鎖發生錯誤的網址提供 AMP 版內容。驗證錯誤會進行清理，這會從回應中刪除違規標記以確保 AMP 有效性。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:511
msgid "AMP: Disabled"
msgstr "AMP: 已停用"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:509
msgid "AMP: Enabled"
msgstr "AMP: 已啟用"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:497
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1839
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2300
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕的驗證錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:489
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1836
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2297
msgid "Accepted"
msgstr "已接受的驗證錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:481
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1828
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2306
msgid "New Accepted"
msgstr "新的已接受的驗證錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:473
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1831
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:2303
msgid "New Rejected"
msgstr "新的已拒絕的驗證錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:341
msgid "View Error Index"
msgstr "檢視錯誤索引"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:109
msgid "Search validated URLs"
msgstr "搜尋已驗證網址"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:108
msgid "No forgotten validated URLs"
msgstr "找不到已清除驗證記錄的已驗證網址"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:107
msgid "No validated URLs found"
msgstr "找不到符合條件的已驗證網址"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:106
msgid "Validated URL"
msgstr "已驗證網址"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:105
msgid "Validated URLs"
msgstr "已驗證網址"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:104
msgctxt "post type general name"
msgid "AMP Validated URLs"
msgstr "AMP 已驗證網址"

#: includes/admin/class-amp-admin-pointers.php:67
msgid "You can now reuse your theme's templates and styles in AMP responses, in both &#8220;Transitional&#8221; and &#8220;Standard&#8221; modes."
msgstr "當 AMP 進行回應時，這個網站可以重複使用已啟用的佈景主題的範本及樣式。"

#: includes/admin/class-amp-admin-pointers.php:66
msgid "New AMP Template Modes"
msgstr "全新的 AMP [範本模式]"

#. translators: %s is a link to the AMP settings screen
#: includes/admin/class-amp-post-meta-box.php:349
msgid "There are no <a href=\"%s\">supported templates</a> to display this in AMP."
msgstr "沒有<a href=\"%s\">受支援的範本</a>可用於顯示 AMP 版內容。"

#: includes/admin/class-amp-post-meta-box.php:343
msgid "Your site does not allow AMP to be enabled."
msgstr "這個網站不允許啟用 AMP。"

#: includes/admin/class-amp-post-meta-box.php:341
msgid "Your site does not allow AMP to be disabled."
msgstr "這個網站不允許停用 AMP。"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:170
msgid "A JSON object is required, e.g. {...}"
msgstr "需要 JSON 物件，例如 {...}"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:100
msgid "Learn about analytics for AMP."
msgstr "進一步瞭解 AMP 的分析功能"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:49
msgid "e.g. googleanalytics"
msgstr "範例: googleanalytics"

#. translators: %s is an AMP URL
#: includes/options/class-amp-options-manager.php:775
msgid "Reader mode activated! View the <a href=\"%s\">AMP version of a recent post</a>. It is recommended that you upgrade to Standard or Transitional mode."
msgstr "[閱讀器模式] 已啟用。檢視<a href=\"%s\">近期文章的 AMP 版本內容</a>。建議這個網站升級至 [標準模式] 或 [過渡模式]。"

#. translators: 1: URL to review issues. 2: count of new errors.
#: includes/options/class-amp-options-manager.php:741
msgid "Please also <a href=\"%1$s\">review %2$s issue</a> which may need to be fixed (for one URL at least)."
msgid_plural "Please also <a href=\"%1$s\">review %2$s issues</a> which may need to be fixed (for one URL at least)."
msgstr[0] "請<a href=\"%1$s\">檢閱 %2$s 個需要修正的問題</a> (至少一個網址)。"

#. translators: %s is an AMP URL
#: includes/options/class-amp-options-manager.php:732
msgid "View an <a href=\"%s\">AMP version of your site</a>."
msgstr "檢視 <a href=\"%s\">AMP 版本的網站</a>。"

#. translators: %s is URL to review issues
#: includes/options/class-amp-options-manager.php:716
msgid "<a href=\"%s\">Review Issue</a>."
msgid_plural "<a href=\"%s\">Review Issues</a>."
msgstr[0] "<a href=\"%s\">檢閱問題</a>。"

#. translators: %s is count of rejected errors
#: includes/options/class-amp-options-manager.php:701
msgid "However, AMP is not yet available due to %s validation error (for one URL at least)."
msgid_plural "However, AMP is not yet available due to %s validation errors (for one URL at least)."
msgstr[0] "由於有 %s 個驗證錯誤，因此 AMP 無法使用 (至少一個網址)。"

#. translators: %s is the error code
#: includes/options/class-amp-options-manager.php:673
msgid "Error code: %s."
msgstr "錯誤代碼: %s。"

#. translators: 1: error message. 2: error code.
#: includes/options/class-amp-options-manager.php:662
msgid "However, there was an error when checking the AMP validity for your site."
msgstr "檢查這個網站的 AMP 有效性時發生錯誤。"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:484
#: includes/sanitizers/class-amp-form-sanitizer.php:189
msgid "Learn More"
msgstr "進一步瞭解"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:483
msgid "From granular controls that help you create AMP content, to Core Gutenberg support, to a sanitizer that only shows visitors error-free pages, to a full error workflow for developers, this release enables rich, performant experiences for your WordPress site."
msgstr "這個外掛能協助網站管理員建立 AMP 版內容的精細控制、支援核心程式區塊編輯器/Gutengerg 外掛、具備僅向網站使用者顯示無錯誤頁面的清理程式，以及能為開發人員顯示完整錯誤的工作流程，透過它便能為 WordPress 網站提供豐富、效能更佳的網站使用體驗。"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:482
msgid "Bring the speed and features of the open source AMP project to your site, complete with the tools to support content authoring and website development."
msgstr "將 AMP 開源專案的速度及功能導入網站中，並提供支援內容寫作及網站開發的完整工具。"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:481
msgid "Welcome to AMP for WordPress"
msgstr "歡迎使用 AMP for WordPress"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:479
msgid "Illustration of WordPress running AMP plugin."
msgstr "WordPress 網站執行 AMP 外掛的插畫。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:648
msgid "This will enable post-processor caching to speed up processing an AMP response after WordPress renders a template."
msgstr "這將使後續處理器快取能夠在 WordPress 轉譯範本後加速處理 AMP 回應。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:645
msgid "Enable post-processor caching."
msgstr "啟用後續處理器快取"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:639
msgid "Read more"
msgstr "閱讀全文"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:638
msgid "Randomly generated content was detected on this web page.  To avoid filling up the cache with unusable content, the AMP plugin's post-processor cache was automatically disabled."
msgstr "已在這個網頁中偵測到隨機產生的內容。為避免快取中充滿無法使用的內容，AMP 外掛的後續處理器快取會自動停用。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:637
msgid "on this web page."
msgstr "這個網頁。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:637
msgid "The post-processor cache was disabled due to detecting randomly generated content found on"
msgstr "後續處理器快取已自動停用，原因為已偵測到隨機產生的內容。這些隨機內容位於"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:575
msgid "Templates"
msgstr "範本"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:540
msgid "The following content types will be available as AMP:"
msgstr "以下內容類型選取後便可提供 AMP 版內容:"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:538
msgid "Content Types"
msgstr "內容類型"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:515
msgid "This will allow all of the URLs on your site to be served as AMP by default."
msgstr "啟用這項設定後，這個網站上的全部網址預設均會提供 AMP 版內容。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:511
msgid "Serve all templates as AMP regardless of what is being queried."
msgstr "無論查詢內容為何，都將全部範本提供給 AMP 版內容使用"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:504
msgid "The current theme requires all templates to support AMP."
msgstr "目前使用的佈景主題需要全部的範本以支援 AMP。"

#. translators: %s is URL to validation errors screen
#: includes/options/class-amp-options-menu.php:443
msgid "Existing validation errors which you have already rejected will not be modified (you may want to consider <a href=\"%s\">bulk-accepting them</a>)."
msgstr "現有已拒絕的驗證錯誤將不會進行修改 (可以考慮<a href=\"%s\">批次接受這些已拒絕的驗證錯誤</a>)。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:438
msgid "This will ensure your responses are always valid AMP but some important content may get stripped out (e.g. scripts)."
msgstr "這項設定能確保這個網站的回應永遠是有效的 AMP，但可能會刪除某些重要內容 (例如指令碼)。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:434
msgid "Automatically accept sanitization for any newly encountered AMP validation errors."
msgstr "自動接受任何新發生的 AMP 驗證錯誤清理"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:428
msgid "All new validation errors are automatically accepted when in standard mode."
msgstr "啟用 [標準模式] 後，會自動接受全部的新驗證錯誤。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:423
msgid "Your install is configured via a theme or plugin to automatically sanitize any AMP validation error that is encountered."
msgstr "透過佈景主題或外掛完成的安裝已設定為自動清理任何已發生的 AMP 驗證錯誤。"

#. translators: %1: link to invalid URLs. 2: link to validation errors.
#: includes/options/class-amp-options-menu.php:364
msgid "View current site compatibility results for standard and transitional modes: %1$s and %2$s."
msgstr "檢視這個網站在 [原生模式] 及 [並行模式] 中的相容性: [%1$s] 及 [%2$s]。"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:158
msgid "Caching"
msgstr "快取"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:117
msgid "Supported Templates"
msgstr "可支援的範本"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:106
msgid "Validation Handling"
msgstr "驗證處理方式"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:43
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. translators: %s: the human-readable time difference.
#: templates/meta-time.php:28
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1878
#: back-compat/templates-v0-3/meta-time.php:15
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#. translators: %1$s is the current directory name, and %2$s is the required
#. directory name
#: amp.php:229
msgid "You appear to have installed the AMP plugin incorrectly. It is currently installed in the <code>%1$s</code> directory, but it needs to be placed in a directory named <code>%2$s</code>. Please rename the directory. This is important for WordPress plugin auto-updates."
msgstr "這個網站並未正確安裝 AMP 外掛。這個外掛目前安裝於 <code>%1$s</code> 目錄，請將外掛移動至名為 <code>%2$s</code> 的目錄。請重新命名這個目錄。這項操作對 WordPress 外掛的自動更新相當重要。"

#. translators: %s: composer install && npm install && npm run build
#: amp.php:157
msgid "You appear to be running the AMP plugin from source. Please do %s to finish installation."
msgstr "這個網站直接從安裝來源執行 AMP 外掛。請執行 %s 以完成安裝。"

#. translators: %s is the layout name
#: assets/js/amp-block-editor.js:5
msgid "Height (px)"
msgstr "高度 (px)"

#. translators: %s is the layout name
#: assets/js/amp-block-editor.js:5
msgid "Height is required for %s layout"
msgstr "[%s] 版面配置需要設定高度。"

#. translators: %s is the layout name
#: assets/js/amp-block-editor.js:3
msgid "Width (px)"
msgstr "寬度 (px)"

#. translators: %s is the layout name
#: assets/js/amp-block-editor.js:3
msgid "Width is required for %s layout"
msgstr "[%s] 版面配置需要設定寬度。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:1
msgid "Layout"
msgstr "版面配置"

#: assets/js/amp-block-editor.js:1
msgid "Previews for this are unavailable in the editor, sorry!"
msgstr "很抱歉，無法在編輯器中預覽這個項目。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Springboard Player"
msgstr "Springboard 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Number of video is playlist (required)"
msgstr "播放清單的視訊數量 (必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Playlist"
msgstr "播放清單"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Mode (required)"
msgstr "模式 (必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Springboard partner domain"
msgstr "Springboard 合作夥伴網域"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Player ID"
msgstr "播放器 ID"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Springboard Player Settings"
msgstr "Springboard 播放器設定"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Displays the Springboard Player used in the Springboard Video Platform"
msgstr "顯示 Springboard 視訊平台使用的 Springboard 播放器。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "AMP Springboard Player"
msgstr "AMP Springboard 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Add Reach player embed ID to use the block."
msgstr "新增 Reach 播放器內嵌 ID 以使用這個區塊。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Reach Player"
msgstr "Reach 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Reach Settings"
msgstr "Reach 設定"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-editor.js:15
#: assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Fixed Height"
msgstr "固定高度"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Beachfront Reach video"
msgstr "Beachfront Reach 視訊"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Displays the Reach Player configured in the Beachfront Reach platform."
msgstr "顯示已於 Beachfront Reach 平台完成設定的 Reach 播放器。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "AMP Reach Player"
msgstr "AMP Reach 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Ooyala Player"
msgstr "Ooyala 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "V4"
msgstr "V4"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "V3"
msgstr "V3"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Player version"
msgstr "播放器版本"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Provider code for the account (required)"
msgstr "帳號的服務提供商代碼 (必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Video embed code (required)"
msgstr "視訊內嵌程式碼 (必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Ooyala Settings"
msgstr "Ooyala 設定"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Ooyala video"
msgstr "Ooyala 視訊"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Displays an Ooyala video."
msgstr "顯示 Ooyala 視訊。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "AMP Ooyala Player"
msgstr "AMP Ooyala 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "O2 Player"
msgstr "O2 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Playlist ID"
msgstr "播放清單 ID"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Video ID (either buyer or video ID is required)"
msgstr "視訊 ID (買家 ID 或視訊 ID 為必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Buyer Company ID (either buyer or video ID is required)"
msgstr "買家公司 ID (買家 ID 或視訊 ID 為必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "O2 Player Settings"
msgstr "O2 播放器設定"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "AOL O2Player"
msgstr "AOL O2 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "AMP O2 Player"
msgstr "AMP O2 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Insert formula"
msgstr "插入公式"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Scientific content "
msgstr "科學符號內容"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Mathematical formula"
msgstr "數學公式"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "AMP MathML"
msgstr "AMP MathML"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "JW Player"
msgstr "JW 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Playlist ID (required if media ID not set)"
msgstr "播放清單 ID (如果未設定媒體 ID 則為必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Media ID (required if playlist ID not set)"
msgstr "媒體 ID (如果未設定播放清單 ID 則為必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Player ID (required)"
msgstr "播放器 ID (必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "JW Player Settings"
msgstr "JW 播放器設定"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Displays a cloud-hosted JW Player."
msgstr "顯示雲端託管的 JW 播放器。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "AMP JW Player"
msgstr "AMP JW 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "IMA Video"
msgstr "IMA 視訊"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Delay Ad Request"
msgstr "延遲廣告要求"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "HTTPS URL to preview image"
msgstr "預覽圖片的 HTTPS 網址"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "HTTPS URL of your video content (required)"
msgstr "視訊內容的 HTTPS 網址 (必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "HTTPS URL for your VAST ad document (required)"
msgstr "放送影片廣告單元 (VAST) 內容的 HTTPS 網址 (必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "IMA Video Settings"
msgstr "IMA 視訊設定"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Embeds a video player for instream video ads that are integrated with the IMA SDK"
msgstr "嵌入已與 IMA SDK 整合的串流內影片廣告的視訊播放器。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "AMP IMA Video"
msgstr "AMP IMA 視訊"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Add required data to use the block."
msgstr "新增必要的資料以使用這個區塊。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Brid Player"
msgstr "Brid 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Autoplay"
msgstr "自動播放"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Playlist ID (one of video / playlist / outstream ID is required)"
msgstr "播放清單 ID (視訊 ID、播放清單 ID 或串流外 ID 其中之一為必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Outstream unit ID (one of video / playlist / outstream ID is required)"
msgstr "串流外單元 ID (視訊 ID、播放清單 ID 或串流外 ID 其中之一為必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Video ID (one of video / playlist / outstream ID is required)"
msgstr "視訊 ID (視訊 ID、播放清單 ID 或串流外 ID 其中之一為必填)"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Brid Player Settings"
msgstr "Brid 播放器設定"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Flex-item"
msgstr "Flex 項目"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Embed"
msgstr "嵌入內容"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Displays the Brid Player used in Brid.tv Video Platform."
msgstr "顯示 Brid.tv 視訊平台使用的 Brid 播放器。"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "AMP Brid Player"
msgstr "AMP Brid 播放器"

#: assets/js/amp-block-editor.js:15
msgid "Enable AMP"
msgstr "啟用 AMP"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Intrinsic"
msgstr "內置"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Flex Item"
msgstr "彈性項目"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-editor.js:15
#: assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Fill"
msgstr "填滿"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-editor.js:15
#: assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Responsive"
msgstr "回應式"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-editor.js:15
#: assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "Fixed"
msgstr "固定寬度及高度"

#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-editor.js:15
#: assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "No Display"
msgstr "不顯示"

#. Description of the plugin
msgid "Enable AMP on your WordPress site, the WordPress way."
msgstr "為 WordPress 網站啟用官方 AMP 支援。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://amp-wp.org"
msgstr "https://amp-wp.org"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:243
msgid "Update AMP Validation Error"
msgstr "更新 AMP 驗證錯誤"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://github.com/ampproject/amp-wp/graphs/contributors"
msgstr "https://github.com/ampproject/amp-wp/graphs/contributors"

#: includes/widgets/class-amp-widget-categories.php:60
msgid "Select Category"
msgstr "選取分類"

#: includes/widgets/class-amp-widget-categories.php:39
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: includes/widgets/class-amp-widget-archives.php:82
msgid "Select Post"
msgstr "選取文章"

#: includes/widgets/class-amp-widget-archives.php:79
msgid "Select Week"
msgstr "選取週次"

#: includes/widgets/class-amp-widget-archives.php:76
msgid "Select Day"
msgstr "選取日期"

#: includes/widgets/class-amp-widget-archives.php:73
msgid "Select Month"
msgstr "選取月份"

#: includes/widgets/class-amp-widget-archives.php:70
msgid "Select Year"
msgstr "選取年份"

#: includes/widgets/class-amp-widget-archives.php:44
#: includes/class-amp-theme-support.php:862
msgid "Archives"
msgstr "彙整"

#. translators: Meta box date format
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1713
msgid "M j, Y @ H:i"
msgstr "Y 年 n 月 j 日a g:i"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:858
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:862
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:903
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:907
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1674
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:818
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:822
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:251
msgid "Validation Error"
msgstr "驗證錯誤"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1115
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1721
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2177
msgid "Recheck"
msgstr "重新檢查"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:976
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:998
msgid "--"
msgstr "--"

#: assets/js/amp-block-validation.js:5
msgid "Remove Element"
msgstr "移除元素"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:1941
msgid "Warning: The following plugin may be incompatible with AMP:"
msgid_plural "Warning: The following plugins may be incompatible with AMP:"
msgstr[0] "警告: 與 AMP 不相容的外掛:"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:1936
msgid "More details"
msgstr "更多詳細資料"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:250
msgid "No validation errors found."
msgstr "找不到符合條件的驗證錯誤。"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:933
msgid "Invalid attributes:"
msgstr "無效的屬性:"

#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:927
msgid "Invalid elements:"
msgstr "無效的元素:"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:914
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:918
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:2160
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:829
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:833
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1597
#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:1611
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: includes/validation/class-amp-validation-error-taxonomy.php:242
msgid "Edit AMP Validation Error"
msgstr "編輯 AMP 驗證錯誤"

#. translators: %s: the charset of the current site.
#: includes/class-amp-theme-support.php:2173
msgid "The database has the %s encoding when it needs to be utf-8 to work with AMP."
msgstr "網站資料庫的編碼必須為 UTF-8 才能使用 AMP，而目前網站資料庫的編碼為 %s。"

#: includes/class-amp-theme-support.php:1350
msgid "Click here to cancel reply."
msgstr "點擊這裡以取消回覆。"

#: includes/class-amp-http.php:474
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的留言正在等候審閱。"

#: includes/class-amp-http.php:472
msgid "Your comment has been posted."
msgstr "你的留言已發佈。"

#. translators: %s: $post
#: includes/amp-helper-functions.php:736 includes/amp-helper-functions.php:799
msgid "The %s argument is deprecated when theme supports AMP."
msgstr "如果佈景主題支援 AMP，便不建議使用 %s 引數。"

#. translators: %s: required PHP version
#: amp.php:36
msgid "The AMP plugin requires PHP %s. Please contact your host to update your PHP version."
msgstr "AMP 外掛必須執行於 PHP %s 的環境，請聯絡主機服務提供商升級目前主機的 PHP 版本。"

#: includes/embeds/class-amp-crowdsignal-embed-handler.php:59
msgid "View Poll"
msgstr "檢視 [投票]"

#: includes/embeds/class-amp-crowdsignal-embed-handler.php:57
msgid "View Survey"
msgstr "檢視 [調查]"

#: includes/templates/amp-enabled-classic-editor-toggle.php:49
#: assets/js/amp-stories-editor.js:8
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/templates/amp-enabled-classic-editor-toggle.php:47
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: includes/admin/class-amp-post-meta-box.php:367
msgid "Unavailable for an unknown reason."
msgstr "因不明原因導致無法使用。"

#: includes/admin/class-amp-post-meta-box.php:364
msgid "A plugin or theme has disabled AMP support."
msgstr "外掛或佈景主題已停用 AMP 支援。"

#. translators: %s is a link to the AMP settings screen
#: includes/admin/class-amp-post-meta-box.php:359
msgid "AMP cannot be enabled because this <a href=\"%s\">post type does not support it</a>."
msgstr "AMP 無法啟用於<a href=\"%s\">尚未設定的文章類型</a>。"

#: includes/admin/class-amp-post-meta-box.php:354
msgid "AMP cannot be enabled on password protected posts."
msgstr "AMP 無法啟用於受密碼保護的內容。"

#: includes/templates/amp-enabled-classic-editor-toggle.php:27
msgid "Edit Status"
msgstr "編輯狀態"

#: includes/templates/amp-enabled-classic-editor-toggle.php:26
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: includes/templates/amp-enabled-classic-editor-toggle.php:23
msgid "AMP:"
msgstr "AMP:"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:70
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:69
#: assets/js/amp-block-editor.js:9 assets/js/amp-block-validation.js:1
msgid "AMP Settings"
msgstr "AMP 設定"

#. translators: %s: Post type name.
#: includes/options/class-amp-options-manager.php:380
msgid "\"%s\" could not be deactivated because support is added by a plugin or theme"
msgstr "外掛或佈景主題已新增 AMP 支援，導致 [%s] 文章類型無法停用。"

#. translators: %s: Post type name.
#: includes/options/class-amp-options-manager.php:376
msgid "\"%s\" could not be activated because support is removed by a plugin or theme"
msgstr "外掛或佈景主題已移除 AMP 支援，導致 [%s] 文章類型無法啟用。"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:311
msgid "Duplicate analytics entry found."
msgstr "發現重複的分析項目。"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:295
msgid "Invalid analytics config JSON."
msgstr "無效的 JSON 分析組態。"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:288
msgid "Missing vendor type or config."
msgstr "缺少服務商類型或組態設定。"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:258
msgid "Unrecognized post type."
msgstr "無法識別的文章類型。"

#: includes/admin/class-amp-post-meta-box.php:288
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: includes/admin/class-amp-post-meta-box.php:287
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: includes/admin/class-amp-post-meta-box.php:187
msgid "Preview changes in AMP (opens in new window)"
msgstr "在 AMP 版內容中預覽變更 (在新視窗/新分頁中開啟)"

#: includes/admin/class-amp-post-meta-box.php:92
msgid "AMP status."
msgstr "AMP 狀態。"

#: includes/admin/class-amp-customizer.php:309
msgid "AMP preview enabled"
msgstr "AMP 預覽已啟用"

#: includes/admin/class-amp-customizer.php:156
msgid "Navigate to an AMP compatible page"
msgstr "前往 AMP 相容頁面"

#: includes/admin/class-amp-customizer.php:155
msgid "AMP is not available for the page currently being previewed."
msgstr "AMP 不適用於目前正在預覽的頁面。"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:420
msgid "Sorry, you do not have the necessary permissions to perform this action"
msgstr "很抱歉，目前的登入身分沒有執行這項操作的權限。"

#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1201
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1221
#: includes/validation/class-amp-validated-url-post-type.php:1243
#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:1944
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "關閉這項通知"

#: includes/options/class-amp-options-manager.php:431
msgid "The analytics entry was successfully saved!"
msgstr "分析項目已成功儲存！"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:78
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:76
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:59
msgid "JSON Configuration:"
msgstr "JSON 組態:"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:52
msgid "ID:"
msgstr "ID:"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:48
msgid "Type:"
msgstr "型別:"

#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:28
msgid "Add new entry:"
msgstr "新增分析項目:"

#. translators: %s: the entry slug.
#: includes/options/views/class-amp-analytics-options-submenu-page.php:26
msgid "Analytics: %s"
msgstr "分析: %s"

#: includes/options/class-amp-options-menu.php:59
msgid "AMP Options"
msgstr "AMP 選項"

#: includes/options/class-amp-analytics-options-submenu.php:64
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: includes/options/class-amp-analytics-options-submenu.php:63
msgid "AMP Analytics Options"
msgstr "AMP 分析設定"

#. translators: %s is sanitizer class
#: includes/templates/class-amp-content-sanitizer.php:78
msgid "Sanitizer (%s) class does not exist"
msgstr "Sanitizer (%s) 類別不存在"

#. translators: %s: list of tags.
#: templates/meta-taxonomy.php:44
msgid "Tags: %s"
msgstr "標籤: %s"

#. translators: %s: list of categories.
#: templates/meta-taxonomy.php:27
msgid "Categories: %s"
msgstr "分類: %s"

#: templates/footer.php:24
msgid "Back to top"
msgstr "返回頂端"

#: includes/settings/class-amp-customizer-design-settings.php:312
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: includes/settings/class-amp-customizer-design-settings.php:311
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: includes/settings/class-amp-customizer-design-settings.php:179
msgid "Color Scheme"
msgstr "色彩配置"

#: includes/settings/class-amp-customizer-design-settings.php:167
msgid "Header Background & Link Color"
msgstr "頁首背景及連結色彩"

#: includes/settings/class-amp-customizer-design-settings.php:153
msgid "Header Text Color"
msgstr "頁首文字色彩"

#: includes/settings/class-amp-customizer-design-settings.php:141
msgid "Design"
msgstr "設計"

#: includes/templates/class-amp-post-template.php:310
msgid "View Comments"
msgstr "檢視留言"

#: includes/templates/class-amp-post-template.php:309
msgid "Leave a Comment"
msgstr "發佈留言"

#. translators: placeholder is URL to AMP project.
#: includes/admin/class-amp-customizer.php:97
msgid "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">The AMP Project</a> is a Google-led initiative that dramatically improves loading speeds on phones and tablets. You can use the Customizer to preview changes to your AMP template before publishing them."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">AMP</a> 專案由 Google 所主導，可藉由它大幅加速手機及平板的頁面載入速度。在發佈 AMP 版內容前，網站管理員可以透過外觀自訂器預覽 AMP 範本對 AMP 版內容的變更。"

#: assets/js/amp-stories-editor.js:14 assets/js/amp-stories-editor.js:28
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/options/class-amp-options-menu.php:60
#: includes/admin/functions.php:112 includes/admin/functions.php:113
#: includes/admin/class-amp-customizer.php:95
#: includes/admin/class-amp-admin-pointers.php:65
#: includes/admin/class-amp-admin-pointers.php:80
#: includes/admin/class-amp-admin-pointers.php:98
#: includes/validation/class-amp-validation-manager.php:413
#: includes/amp-helper-functions.php:1167
msgid "AMP"
msgstr "AMP"

#: templates/meta-taxonomy.php:21 templates/meta-taxonomy.php:35
#: back-compat/templates-v0-3/meta-taxonomy.php:8
#: back-compat/templates-v0-3/meta-taxonomy.php:17
msgctxt "Used between list items, there is a space after the comma."
msgid ", "
msgstr "、"

#. translators: 1: the template file, 2: WP_CONTENT_DIR.
#: includes/templates/class-amp-post-template.php:447
msgid "Path validation for template (%1$s) failed. Path cannot traverse and must be located in `%2$s`."
msgstr "範本 %1$s 的路徑驗證失敗。無法穿透路徑，路徑必須位於 %2$s 中。"

#. translators: %s is key name
#: includes/templates/class-amp-post-template.php:172
msgid "Called for non-existent key (\"%s\")."
msgstr "呼叫了不存在的 %s 值。"